[DSE放榜攻略]0-15分既你入一入黎

一放榜，拎到成績表既你
可能接受唔到，原來自己得幾分/十幾分，心諗平時同d fd吹到自己好神，今次柒了
但係都要收拾心情重新出發
0-9分，無五科合格既你，可能想去讀毅進販dip，因為遲d可能可以駁到上去讀hd，但係我係到希望你地去驗下智商先，驗完智商之後你地可能可以對自己有一個全新既認知，而唔係覺得 自己有心讀既話一定讀到，聽講指X針公司有提供唔少教育機會比學習方面有障礙既朋友嫁
10-15分既你，我建議可以試下去台灣升學，台灣有完善既教育制度，而且可以訓練外語能力，開拓眼界，係一個唔錯既選擇

0-9分正確無誤
可以考慮投考警犬
10-15分 去台灣就不了 野雞
都可以投考犬隊
16-19分
去澳洲八大啦

19分有機的

0-9分，以前中學有三-四成人呢個分

驗智商真係好重要
正常人點會無10分

只限理科

係0-15分點會睇你篇野呀
係根本唔會諗咁遠所以先咁低分

有道理